全港各區射Tear Gas, 同戒嚴有咩分別？

全港各區射Tear Gas, 同戒嚴有咩分別？
仲要咩男女老幼年齡層都有，都照打照射
公司又要早放，市民喺一齊就非法集結
香港政府仲要死頂幾耐

垃圾政府
失控警察

都仲有少少唔同嘅戒嚴你就出都冇得出

同埋法例上有權中斷晒電訊網絡

其實冇乜分別
見你係街就拉你告你非法集結

屌你老母林鄭月娥班子
硬頸到不得了
班毅進黑社會更加唔使講，0 EQ 0 IQ
加埋成班香港敗類，他日有機會成功要拎班人去清算
咁鍾意大陸，用埋大陸連坐法，唔駛旨意走得甩

全部一齊上裝

咁撚鐘意大陸，就用返文革方法批鬥返你班特權階級

想知香港暫時仲有邊區未受TG污染
黑警好快打爆機